［真心想知］放貴利犯法？

真心想知放貴利係咪犯法
日息千厘算唔算貴利
小朋友好等錢洗想幫佢報警

利申：maths拎2